做警員既唔該諗清楚

你係人定係狗
係咪上司叫你去暗角打人就打人
係咪叫你射水炮就射水炮

我仲信有好警察 遇到唔合理指示 扮聽收唔到 借尿循乜都好
做人做狗 自己揀

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

做人做狗自己揀 唔好出到黎賴示威者不分青紅皂白打人

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

就算警員咩都冇做撓埋雙手
佢同袍打人 噴胡椒噴霧等行為都會入佢數 佢著得件袍又唔加以阻止就代表佢同打人既警犬係同一夥
同個仔講當年69遊行佢係企警察個邊 係一世既污點

If we burn
THEY BURN WITH US

不如試下全港無警日 應該會更好

唔排除有呢類傻警員 麻煩諗清楚自己係服務警隊定係服務市民

狗

Push

一個月為兩雞幾為宿舍
睇死班毅進仔實會揀做狗
識咁諗就唔會死去當差啦

希望會識諗

違反自己意願而強制執行，小心變修羅

射水炮都無問題
眼界差d都得

做牙差嘅收人工開飯，邊有腦去諗咁多嘢？

警察:

請記住你係香港警察，唔係中国公安！

其實大家都清楚，送中對你同我及所有香港人都無好處，聽日我幫你講埋你心入面嗰句。

天時暑熱，大家少勞嘈，我行我嘅路，你棟你嘅位。

你有你行我有我企，好地地冇人會搞你，無啦啦屌差人老母嗰啲條數又點計。你地將警察睇成同一團體，一個做錯全部警察都係錯，警察點解又要視你地為個體？到依家你地都唔明屌差人根本對成件事冇幫助，你地要鬧既應該係張建宗、林鄭同西環。

正確態度

屌，有撚好警察咩

借尿循???
你第一日當差?
disobey order可以即刻革扯

有冇睇樓上講乜 射炮一定要射中
大把方法唔做狗 做香港警察

一早揀左啦，依家先黎諗咩？

上司叫你打，請打空氣/ 細細力「掂」一下，做返個有良心嘅人

又發現多隻狗

到時有狗落單咪又係捉住啲警犬黎踢

做人嘅冇事 有狗嘅就...

守護香港 人人有責

為保持紀律部隊 在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 反人權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 永續中國人身份 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

今次修例，連警察、新界佬、中產嘅根本利益都會受損，我有個post已經詳細分析當中嘅利弊:

[逃犯送中條例] 中共有理由好憎香港。如果你係中共, 想點樣花式玩殘全港各界市民?

驚too long didn’t read, 就睇紅字

識諗既 可以尊重你叫聲警察叔叔
用屎忽諗野既 叫你警畜唔好問點解

應該叫佢擔心下大陸包二奶會唔會奶野

打份工姐……

啲警察係咪為咗份糧個個都泯滅人性

射波算啦屌

要放水雨革一早放咗
唔好再FF咩有好警察
香港人自己努力啦

Pish

一日係狗 終身係狗

對付警察最好嘅方法係從佢哋啲仔女入手
年青人比較開放，會講道理
令佢哋家庭不和佢哋先有機會反省自己

心理學有教
當一個人有喺power上有絕對優勢（權力又好，武力又好）
係會選擇欺凌弱小
多過良心發現

On9 打撚死哂你班仆街就岩

你地由第一日入學堂就知道一個人做錯就全班受罰架啦 著住同一套制服就代表左成個團體 唔係咩叫紀律部隊啊 家陣仲要係收住香港納稅人嘅錢履行職務 你做錯 我作為香港納稅人都唔屌得你？

利申：屋企人係差佬

呢度好多警犬 你地都係適合成世都做呢啲低賤工作咖啦 你地含撚啦收香港市民納既稅打9番自己老闆

死 警 犬

到今時今日仲信警犬有好人咩年代

一入左去多數洗腦同化左，一係就頂唔順劈炮

邊會咁天真話輕手d? 咪傻啦，見到咁多人出黎行阻住佢地放假，打得仲大力d 呀

啱呀 一齊去警隊facebook到留言

我明屌差人係冇幫助
但係警察將自己綑綁作為一個整體先
七警做錯，係警隊自己選擇攬佢地
係你地自己選擇攬佢地

喂喂喂柒撚完未 黑警有好人呢啲咁左膠既野都講得出
睇死你班撚樣等陣又去幫黑警擔黃遮

唔好玩啦，警狗會諗清楚

笑到仆街
連登真係好撚多笑料
2019都仲有感化黑警論
真係笑撚死我

德國士兵唔需要絕對服從，需要士兵自己思考命令是否合理

注意事項有錯字
例如準備時事項
麻煩巴打更正

上呀6.9

如果因為order就照做啦
但你地可以扮射唔中、射落地/空隙，扮畀力防撞，睇時機鼓勵伙記退後閃避

2019年仲信黑警有良心

咪撚on9，著得制服你哋就係一team㗎喇

老實

有D上左腦既差佬點講都唔入耳

不過我都仲信有部份係仲有良心

記住所有出嚟嘅人都為緊香港
你班人都住喺香港
唔好置身事外

打人嗰班警察
希望將來通過法例
第一時間引渡佢地家人

軍人或公務員執行上級命令而遭訴追，最有名的例子無非1991年9月的「柏林圍牆守衛案」，德國統一後柏林法院判決一位柏林圍牆守衛有罪、他的犯行為射殺企圖翻越柏林圍牆，投奔自由的東德人。當然這幾位守衛的律師嚴辭辯護、據之射殺行為單純奉命行事於法律有據，無由相繩。這個案子開槍的守衛最後仍遭判刑三年半入獄、不得假釋，法官在判決書中寫到核心的一點，縱然身處軍旅承命上級，但是該名圍牆守衛「有把槍口往上一吋的自由。」

共同目標 都有一百種表達方式
有心人 自會用自己方式去支援

記住 不批鬥 不內亂 不受煽動
目標一致 6.9 反送中
勿忘初心

溫馨提示
如果 真係發生佔領 到時該區附近應急物資可能會短缺
希望各區人士 唔留守嘅都好 有時間方便嘅
係各區買物資帶過去

上次旺角無哂生理鹽水 全部藥房無貨
我住果區距離旺角比較遠 藥房有大量貨
可以買出去出面放底支援

We Paid For Your Hats

開水炮點解唔合理

好人好者點會當差

做得梗係垃撚圾無思想

人工又低

推

2019年喇 死左膠

呢個post傻撚到非黑即白
理性講兩句唔岩立場就話係狗

警犬識西用腦諗野咩
有本事都唔駛當差喇

做人做狗自己揀
7警比人當condom咁擺到而家
眾叛親離
想搵過份工都唔得
全世界有哂佢地名同樣
出到街都驚比人指住黎屌

有人講過

寧願見到裸聊既你
都唔想見到打示威者既你

btw 地獄既火唔會停止

變到美國佬咁人人有槍、你估到到時香港警佬真係咁撚易做？

改名啦
改做 毛語問蒼天

到依加都仲有人信差
同到依加都有人信共產黨有咩分別

黑警已成政府統治機器一部分，不要心存幻想狗會變節，西方國家的可能會，香港的好難。

合約條款？

你真係唔好亂up 有乜事咪又係報警

人地都係打份工姐，比啲尊重啦

冇論點駁我就過睇下點？
所以睇下你自己諗野睇撚膚淺
香港就係多得你依d廢柴

點解紀律部隊 日日畀市民話佢地係狗 ?

係因為佢地日日都為左份人工為左間宿舍 而向市民做出埋沒良心既事情

你班濕鳩紀律部隊 自己睇下 依個狗政府推啲咩施政出嚟 令市民反感 令市民自發上街

誰對 誰正確 你地自己反省下 自己去思考下

中資公司話包請

算啦 警犬都慘既 要做忠誠既小狗先保得住飯碗 埋沒良心 無良知唔係一朝一日煉成 你地估一兩日就勸到班無知既犬咩

傻啦話咋
用完condom邊個會理

聽講係前一哥同佢地保證

佢地出黎果時，有無效力就無人知，翻大陸可能有個位佢地坐既

係狗

同你用屎忽諗野既人講真係曬氣
名副其實所謂把生蕃

警隊根本無袁韋豪

咁咪南亞人黑社會出晒黎 purge

見大家屌到警察無用 垃圾 咁咪試下無警察會點樣

唔係無用 用就有

做狗

做個好警察 同做狗有時差一線

推呀

唔識講 都好無奈 識當年雨傘運動衝最頭既朋友都去左做消防 今次無出過聲 無post過任何野 亦有fd今日仲係大陸叫緊美團

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

成撚日講呢句，有冇其他？
見大撚把古惑仔，正氣過大把警佬，你又點睇？
警佬只係個拎住架生，有權執法既人咋撚樣。
講撚到警佬幾撚勁幾撚正義真係笑撚大人個口

我仲相信香港係仲有好警察 唔係個個都係咁 大家都係香港人 本是同根生 應該要保護好香港 唔係狗咬狗骨 我愛香港

警犬: 係，我人工照拎你地慢慢擺工擺市

所以提議下一年一日全港無警察日 我無話過警察好同埋無左佢地唔得wo ching 提議試下ja

唔好講埋d冇建設性既野啦小朋友

哈哈 咁戈d叫警察唔好做野 係人就唔好阻佢地遊行 咩都唔好做係幾有建設性 叔叔

企穩呀爸打

犬

對你地好失望
香港警察
正一垃圾
69當更
強姦後生
有人唔做
走去做狗
頭大冇腦
教壞細路
最後一句
屌你老母

仲好警察
笑唔笑死人呀